［人就癲］點樣搵出公屋嘅噪音來源？

屌我都想知 樓上成日半夜dup野 屌

係「樓上傳出dup野聲」，唔代表「樓上dup野」
但實際可能係樓下或者隔離屋dup野

i know that feel

好多人都試過，我都以為係樓上玩野，其實係入面既水管聲黎，可能冷縮熱脹 可能水錘效應。

其實住公屋就算俾你搵到噪音來源，你都解決唔到㗎啦

我樓上都係咁 成撚日有剁肉餅搬枱聲
持續大半年
去管理處投訴班垃圾保安話巡完話無聽到聲
下次錄音睇吓點回應我
屌佢老尾 新年咪洗旨意要我畀利是

我嗰個唔似，因為佢啱啱鑽咗兩野

係集中一點嘅，多數都係樓上
比較散開嘅，就可能水鎚或其他樓層作怪

多謝巴打指教

Couldn’t agree more 係日日都有噪音，唔係鑽就係揼，真係人都癲，我仲要返shift, i know that feel. 但我選擇妥協，因為啲噪音來源好似日日唔同

好奇有無話咩年份既公屋特別勁 或者近年新落成既會解決左呢個問題

不如話我知有咩方法唔比噪音滋擾到有時唔太大聲，用airpod 降噪再播下歌都頂到既

唔一定，反而睇下多唔多大陸人同南亞人就真
重有一種情況，就係樓上犯陰邪，或者養鬼仔（古曼）,果啲直接搵師傅直接處理咗佢就得

其實好多噪音係源自腦入面

自己做噪音來源，其他人搵你
再問番人點搵

客氣，好多人都會有咁樣問題
私樓係少啲嘅，始終無返咁上下福氣都住唔到
而公屋本身好多三教九流嘅人住，如果話以前黑社會童黨橫行，依家就係大陸人南亞人白卡持有人智障想點行就點行，毫無顧忌，重要理直氣壯
所以有啲人做反擊基本上係放到盡，見到同見唔到嘅都有

就算搵到，都可能唔認/唔開門扮冇人，房署其實比較少認真跟進

噪音 嘈完唔認仲要po上ig公審返我 ，扮委屈 ，反客為主 ，咁大個仔真係第一次見識到

咁撚慘巴打依家點呀

我開左post有講詳細